#+TITLE: 我的歌单

- 夜照亮了夜 - 伍佰 &amp; China Blue
- 晚风心里吹 - 阿梨粤
- Memory - Andrew Lloyd Webber
- You Will Be Found - Ben Platt
- Way Back Into Love - Haley Bennett, Hugh Grant
- 醒着醉 - 马良
- Cello Sonata in G minor Op.65:III. Largo - Jacqueline du Pré
- 7 Years - Lukas Graham
- 夏宫 - Aliosha
- Careless Whisper - Wham!
- Wham / Last Christmas - Wham!
- 离不开你 (Live) - 黄绮珊
- Perfect - Ed Sheeran
- 往事随风 - 小娟&amp;山谷里的居民
- Dear John - 比莉
- 与你到永久 - 伍佰 &amp; China Blue
- ไต่ปุยจิ่ว - Ocean Media
- 心想唱歌就唱歌 - 程璧
- 我的家(原创) - 小娟&amp;山谷里的居民, 山谷里的居民
- 跟着感觉走 - 苏芮
- Song F - 达达乐队
- Only Time - Enya
- Exodus - Maksim
- 我们好像在哪见过 - 小柯, 叶蓓
- 曾是拥有 - Beyond
- Armée blanche, Baron Noir - Khor Stalikh Bolshevikov
- 踏浪 - 徐怀钰
- 萍聚 - 李翊君
- 在劫难逃 - 叶蓓
- Do-Re-Mi (Remastered) - Rodgers &amp; Hammerstein
- 彩云之南 - 徐千雅
- 情人劫 - 老狼
- 追梦赤子心 - GALA
- 贤良 - 苏阳
- Il Buono il Brutto il Cattivo (Titoli) - Ennio Morricone
- La gloire à mes genoux - Le Rouge Et Le Noir
- 永遠的微笑 (Everlasting Smile) - 周璇
- Aloha Heja He - Achim Reichel
- Senbonzakura [SS-Extended+Bass] - Lindsey Stirling
- 百年孤寂 - 苏玮
- 玛卡瑞纳 - 海龟先生
- 夜猫 - 马赛克
- Be What You Wanna Be - Darin
- 仙儿 - 二手玫瑰
- Pigs In The River - 重塑雕像的权利
- Superstar - Beatrich
- 素颜 - 许嵩, 何曼婷
- 再度重相逢 - 伍佰 &amp; China Blue
- 站台 The Platform - royster lee
- 在雨中 - 左小祖咒
- Hey Jude - The Beatles
- Like My Father - Jax
- 最美的瞬间 - 真瑞
- A Sad Me In Your Eyes - 昨夜派对（L.N Party）
- Welcome Home - Radical Face
- So Far Away (Acoustic) - Adam Christopher
- Far Away From Home - Groove Coverage
- 是非题 - 范玮琪
- A Place Nearby - Lene Marlin
- Exile - Travis Atreo, Ysabelle Cuevas
- Welcome Home, Son (Remastered) - Radical Face
- Santa&#39;s Real - Sasha Alex Sloan
- Jazz Suite No. 2: Waltz No. 2 - The City of Prague Philharmonic Orchestra
- Fireworks - First Aid Kit
- Take My Breath Away - Berlin
- 圆 - AGA
- 再见二丁目 - 杨千嬅
- Road Too Long - Allan Taylor
- Shutterbug - Glenna
- To Let A Good Thing Die - Bruno Major
- My Best Friend - Alfie Templeman, Coach Party
- 西海情歌 - 刀郎
- 羞答答的玫瑰静悄悄地开 - 蚱蜢兄弟
- 思ひで - 鈴木常吉
- からあげ - 福原希己江
- できること(深夜食堂2撮影現場Ver.) - 福原希己江
- 微风细雨 - 邓丽君
- Welcome to the Internet - Bo Burnham
- 月亮代表我的心 - 邓丽君
- 漫步人生路 - 邓丽君
- 假如爱有天意 (Live) - 李健
- 喀秋莎 - 赵鹏
- วันเดือนปี D.M.Y. - Jeab Wattana
- 心恋 - 蔡琴
- 张三的歌 - 蔡琴
- Roses and Gold - Robin Jackson
- 流川枫与苍井空 - 黑撒
- Wellerman - Nathan Evans
- Mistletoe - ItsNoah
- 人间 - 王菲
- 小王子 - 周云蓬
- 艳火 - 张悬
- Song of Four Seasons (feat. Zhang Le) - The Shanghai Restoration Project, 张乐
- 永远的微笑 (Live) - 罗大佑
- 下雨了 - 窦唯, 朝简
- 六月茉莉 - 蔡琴
- Deceptacon - Le Tigre
- Wellerman - The Wellermen
- Six - Six
- 机遇Ⅰ - 蔡琴
- You Will Be Found - Laura Dreyfuss
- Hallelujah - 胡德夫
- Memory - Elaine Paige
- 尚好的光阴 - 归亚蕾
- Home - The Chipmunks, The Chipettes
- 歌 (1995年Unplugged版) - 罗大佑
- If I Were a Boy - Beyoncé
- 亲密爱人 - 缪纪君, 温和治疗(MILDCURE)
- Amazing Grace - Hayley Westenra
- 夏夜晚风 - 伍佰
- God Rest Ye Merry Gentlemen - Pentatonix
- Hungarian Dance - Johannes Brahms
- Zou Bisou, Bisou - Jessica Paré
- 约定 - 周蕙
- Perfect - Boyce Avenue
- 夏夜晚风 - LAYTON WU
- Paradise...How Far? - 椅子乐团 The Chairs
- The Lonely Goatheard (Remastered) - Rodgers &amp; Hammerstein
- Donde Estas Yolanda? - Pink Martini
- 《茶花女》饮酒歌 - Giuseppe Verdi
- The Phantom Of The Opera - Original London Cast
- 致命情人 - 方拾贰（方十二）
- Je Vais T&#39;aimer - Michel Sardou
- Tomorrow Wendy (live) - Concrete Blonde
- Exile - Travis Atreo, Ysabelle Cuevas
- 我要如何不想他 - 蔡琴
- 清风徐来 - 王菲
- 漠河舞厅 - 柳爽
- Melting - Cuco
- Right Here Waiting - Richard Marx
- Lost Stars - Keira Knightley
- 春日妄想录 - 张良成
- Dealbreaker - Rachael Yamagata
- Free to Be Me - Haroula Rose
- God Rest Ye Merry Gentlemen - Aimee Mann
- カタオモイ - Aimer
- So Many Things - Macka B
- 野火一季 - 张良成
- The Show Must Go On - Brian May, Roger Taylor, 2Cellos
- Howls Moving Castle - Merry-Go-Round of Life - Vitamin String Quartet, J. Hisaishi
- 我们都一样 - 张杰
- Nunca Es Suficiente - Natalia Lafourcade
- Keep Rolling On - Luke Thompson
- 别处的夕阳 - 陈婧霏
- Toccata And Fugue - Johann Sebastian Bach
- 闻香识女人 - 柴亮, 代博, 瑞鸣音乐
- 空心 - 光泽
- 离别的车站（Cover 赵薇） - 苍梧谣
- 怪兽 - 徐怀钰
- NoMore (Live) - Kirsty刘瑾睿, keii
- Forever Young - 艾怡良
- 全球变冷 - 许嵩
- 乌鸦 - 许嵩
- Try - Colbie Caillat
- Hymn For the Weekend - Coldplay, Beyoncé
- Yellow - Coldplay
- The Scientist - Coldplay
- California - Lana Del Rey
- Demons - Imagine Dragons
- Perfect - Ed Sheeran
- Vincent-Starry, Starry Night - Chloé
- Rainbow - Kacey Musgraves
- You Are Not Alone (Single Version) - Michael Jackson
- いつも何度でも - Hayley Westenra
- Palladio - Escala
- Communication - The Cardigans
- Purple Passion - Diana Boncheva
- Laxed (Siren Beat) - Jawsh 685
- Seasons In The Sun - Westlife
- How Can I Go On - Freddie Mercury
- Le bonheur - Joyce Jonathan
- Life Is Wonderful (Live in Amsterdam) - Jason Mraz
- We Can&#39;t Stop - Boyce Avenue, Bea Miller
- 画意 - 王菀之
- Never Grow Old - The Cranberries
- ...Ready For It? - Taylor Swift
- Bad Habits - Ed Sheeran
- Lost - Maroon 5
- Romeo&#39;s Tune - Pajaro Sunrise
- Five Hundred Miles - Justin Timberlake, Carey Mulligan, Stark Sands
- Love Story - Taylor Swift
- bad guy - Billie Eilish
- Hello - Adele
- That Girl - Olly Murs
- Rhythm Of The Rain - The Cascades
- Les filles d&#39;aujourd&#39;hui - Vianney, Joyce Jonathan
- プラネタリウム - 大塚愛
- Send It (feat. Rich Homie Quan) - Austin Mahone, Rich Homie Quan
- DEAR JOHN - 比莉
- Liekkas（Au男版）（Cover Sofia Jannok） - 洋窄
- 鬼新娘 - 杰儿合唱团
- 漂 - 马頔
- Autumn - July
- And The Winner Is - Gérard Darmon
- This Is The Moment - Anthony Warlow
- Music of the Night - Ramin Karimloo
- Whatever Will Be, Will Be - Doris Day
- You&#39;re My Destination - Helene Fischer
- The Power of Love - Céline Dion
- Merry-Go-Round - 久石譲
- ひまわりの家の輪舞曲 - 麻衣
- I Want To Let You Know——ShondaXX - ShondaXX
- Comment te dire adieu (Remasterisé en 2016) - Françoise Hardy
- You - Approaching Nirvana
- Carlos Gardel, Alfredo Le Pera: Por Una Cabeza - Martynas, David Garrett
- Encore un soir - Céline Dion
- Je m&#39;appelle Hélène - Hélène Rolles
- Liekkas (Warm) - Sofia Jannok
- Insomnia (불면증) - 辉星
- Por Una Cabeza - Thomas Newman
- Don&#39;t Cry (Original) - Guns N&#39; Roses
- The sally gardens - Laure Green
- Me and My Broken Heart - Push Baby
- Cuando Me Enamoro - Andrea Bocelli
- Lost Stars - Adam Levine
- Casablanca - Bertie Higgins
- Counting Stars - OneRepublic
- 味道 - 辛晓琪
- Berlin - Small Sur
- Ryan&#39;s Song - Ethan Hawke
- Viva La Vida - Coldplay
- Yellow - Jem
- Gotta Have You - The Weepies, Deb Talan, Steve Tannen
- City Of Stars (From &#34;La La Land&#34; Soundtrack) - Ryan Gosling, Emma Stone
- Long Way Home - 点灯人（Lamplighters）
- 老男孩 - 筷子兄弟
- 晚风 - 陈婧霏
- Vincent - Don McLean
- Swan (Adagio) - Secret Garden
- 别离的预感(日) - 邓丽君
- Берёзы - Lube
- 囍帖街 - 谢安琪
- End Of A Journey - Secret Garden
- Top Of The World - Carpenters
- 约定 - 王菲
- 一弯明月 - 陈加玲
- 心愿 - 四个女生
- Autumn Journey - Eric Chiryoku
- Prayer X - King Gnu
- Itsy Bitsy Teeny Weenie Yellow Polkadot Bikini - Brian Hyland
- Infinite Sorrow - Audiomachine
- Sky Is Not a Limit - Patryk Scelina
- 盖亚 - 林忆莲
- Top of the World - naomi &amp; goro
- 春夏秋冬 - sumika
- La Vie En Rose - Ernesto Cortazar
- Time To Say Goodbye - Ernesto Cortazar
- Полюшко-поле - Piknik
- MELANCHOLY - White Cherry
- Let Me Down Slowly (Acoustic) - Beth
- You Belong To Me - Jason Wade
- Yesterday Once More - Carpenters
- In Disguise - Ashe
- Let Her Go - Jasmine Thompson
- Ooh Baby - Craig Ruhnke
- 真紅の翼 - 久石譲
- 時には昔の話を - 加藤登紀子
- Misty Morning - Isotonic Sound
- ノーチラス - ヨルシカ
- She纯音乐(Splice Version) - EYAir
- 能看见海的城市 - 久石譲
- Lonely Day - Jurrivh
- GQ - Lola Coca